堅過石堅

大大家要原凉羅范婦人，朋友剛傳來一段視蘋竟是14歲少女被輪竟是真的，但片中不只少女，還有一中年婦女和一只在德福廣場大便的狗做，真相竟是范晖婦為東山復出要她女兒做慰安婦，但七人見他年紀大，范婦就迫14歲的孫女，而那七人竟然是謝s1R和六名畜龍的王督察及成員，此片太不堪入目故删除免少女像暴光。 朋友是范家司機叔叔。 已FC